估唔到阿冰個口都幾大，好想狠狠地塞爆佢！！！

快啲跪低！同我。。。

你插去水口算啦

醜
拉

條撚唔夠粗

很美，推！

性癮狗中肺炎